#
# Translators:
# ZZZ, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-04 10:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-03 11:08+0000\n"
"Last-Translator: ZZZ, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/senaite/teams/130029/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"
"Language: zh_TW\n"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:135
msgid "<no value>"
msgstr ""

#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_workflow/definition.xml
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:103
#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_folder_workflow/definition.xml
#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_workflow/definition.xml
msgid "Active"
msgstr "正在進行"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:59
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: senaite/patient/content/patient.py:144
msgid "Add the patient email as CC recipient to new samples"
msgstr "在新樣本中新增受檢人Email抄送"

#: senaite/patient/content/patient.py:298
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:83
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:245
msgid "Age / Date of birth"
msgstr "年齡/出生日期"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:270
msgid "Age introduction"
msgstr "年齡介紹"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:118
msgid "All"
msgstr "全部"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:388
msgid "Allow patients in clients"
msgstr "允許客戶中顯示受檢人"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:220
msgid "Allow to publish samples with a temporary MRN"
msgstr "允許使用臨時 MRN 發布樣本"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:211
msgid "Allow to verify samples with a temporary MRN"
msgstr "允許使用臨時 MRN 驗證樣本"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:93
#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:112
msgid "Birthdate"
msgstr "出生日期"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:471
msgid "Can not delete ethnicities that are in use"
msgstr "無法刪除正在使用的種族"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:417
msgid "Can not delete identifiers that are in use"
msgstr "無法刪除正在使用的標識符"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:499
msgid "Can not delete marital status that is in use"
msgstr "無法刪除正在使用的婚姻狀況"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:444
msgid "Can not delete races that are in use"
msgstr "無法刪除正在使用的人種"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:93
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:247
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: senaite/patient/content/patient.py:434
msgid "Date of birth cannot be a future date"
msgstr ""

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:132
msgid "Days"
msgstr "天"

#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_workflow/definition.xml
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:113
msgid "Deceased"
msgstr ""

#: senaite/patient/content/patient.py:129
msgid "Define one or more identifers for this patient"
msgstr "定義一個或多個受檢人ID"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:229
msgid "Display an alert icon on samples with a temporary MRN"
msgstr "樣本視圖中顯示臨時MRN警告圖標"

#: senaite/patient/config.py:68
msgid "Driver ID"
msgstr "駕駛證號"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:86
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:83
msgid "Email Report"
msgstr "傳送報告"

#: senaite/patient/content/patient.py:413
msgid "Email address %s is invalid"
msgstr "郵件地址 %s 格式不正確"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:164
msgid "Estimated"
msgstr "預估"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:147
msgid "Field Settings"
msgstr "字段設定"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:97
msgid "Firstname"
msgstr "名"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:96
msgid "Folder"
msgstr "目錄"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:80
msgid "Fullname"
msgstr "姓名"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:260
msgid "Future dates of birth"
msgstr ""

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:91
msgid "Gender"
msgstr "認知性別"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:189
msgid "Gender Identity"
msgstr "認知性別"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:248
msgid "Gender identity"
msgstr "認知性別"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:506
msgid "Global settings for patients"
msgstr "受檢人全域設置"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:161
#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:78
msgid "Identifiers"
msgstr "身份識別"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:271
msgid "If selected, a control for the introduction of either the age or date of birth will be displayed in Sample registration form and view. Otherwise, only the control for the introduction of the date of birth will be displayed"
msgstr "如果選擇，用於介紹年齡或出生日期的控制項將顯示在範例註冊表單和檢視中。 否則只顯示出生日期介紹的控件。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:249
msgid "If selected, a field for the introduction of the patient's gender identity becomes visible in Sample registration form and view. The field for birth sex is always visible regardless of this setting."
msgstr "如果選中，用於受檢人認知性別的欄位將在樣本登記表和視圖中可見。 無論是否選中，出生性別欄位始終可見。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:389
msgid "If selected, patients can be created inside clients."
msgstr "如果選中，則可以在客戶視圖中建立受檢人。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:382
msgid "If selected, patients created or referred on sample creation will automatically be shared across users from same client the sample belongs to"
msgstr "如果選取，在建立樣本時建立或轉診的受檢人將自動在樣本所屬的相同用戶端的使用者之間共用。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:261
msgid "If selected, the system will allow the introduction of future dates of birth."
msgstr ""

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:221
msgid "If selected, users will be able to publish samples that have a Patient assigned with a temporary Medical Record Number (MRN)."
msgstr "如果選中，使用者將能夠發佈為臨時受檢人（MRN）樣本的報告。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:212
msgid "If selected, users will be able to verify samples that have a Patient assigned with a temporary Medical Record Number (MRN)."
msgstr "如果選中，使用者將能夠複審臨時受檢人編號（MRN）的樣本。"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:108
#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_workflow/definition.xml
msgid "Inactive"
msgstr "不活躍"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:68
msgid "Key"
msgstr "關鍵字"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:431
msgid "Key '%s' is not unique"
msgstr "關鍵字 “%s” 不唯一"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:401
msgid "Key contains invalid characters"
msgstr "關鍵字包含無效字符"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:404
msgid "Key is not unique"
msgstr "關鍵字不唯一"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:107
msgid "Lastname"
msgstr "姓"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:316
msgid "List of identifiers that can be selected for a patient."
msgstr "受檢人ID識別碼清單"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:59
#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:92
msgid "MRN"
msgstr "受檢人編號"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:202
msgid "Make the MRN field mandatory in the sample registration form and when creating or modifying patients."
msgstr "在樣本登記表中建立或修改受檢人資訊時必須填寫MRN欄位。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:170
msgid "Marital Statuses"
msgstr "婚姻狀況"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:75
#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:66
msgid "Medical Record #"
msgstr "受檢人編號"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:102
msgid "Middlename"
msgstr "中間名"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:119
msgid "Months"
msgstr "月"

#: senaite/patient/config.py:67
msgid "National ID"
msgstr "身分證"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:198
msgid "No"
msgstr "否"

#: senaite/patient/config.py:66
msgid "Passport ID"
msgstr "護照號"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:54
#: senaite/patient/profiles/default/types/Patient.xml
msgid "Patient"
msgstr "受檢人"

#: senaite/patient/config.py:65
msgid "Patient ID"
msgstr "客戶受檢人編號"

#: senaite/patient/content/patient.py:128
msgid "Patient Identifiers"
msgstr "證件號碼"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:134
msgid "Patient MRN of sample is not equal to %s"
msgstr "樣本對應受檢人MRN不等於%s"

#: senaite/patient/content/patient.py:119
msgid "Patient Medical Record Number"
msgstr "受檢人編號"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:505
#: senaite/patient/profiles/default/controlpanel.xml
#: senaite/patient/profiles/default/types/PatientFolder.xml
msgid "Patient Settings"
msgstr "受檢人設置"

#: senaite/patient/content/patient.py:311
msgid "Patient birthdate"
msgstr "受檢人出生日期"

#: senaite/patient/content/patient.py:400
msgid "Patient email is invalid"
msgstr "受檢人信箱格式錯誤"

#: senaite/patient/content/patient.py:152
msgid "Patient firstname"
msgstr "受檢人名"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:140
msgid "Patient fullname of sample is not equal to %s"
msgstr "樣本對應受檢人全名不等於%s"

#: senaite/patient/content/patient.py:178
msgid "Patient gender identity"
msgstr "認知性別"

#: senaite/patient/content/patient.py:164
msgid "Patient lastname"
msgstr "受檢人姓"

#: senaite/patient/content/patient.py:186
msgid "Patient legally defined marital status"
msgstr "受檢人法定婚姻狀況"

#: senaite/patient/content/patient.py:158
msgid "Patient middlename"
msgstr "中間名"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:125
msgid "Patient name"
msgstr "受檢人姓名"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:240
msgid "Patient name entry mode"
msgstr "受檢人姓名輸入方式"

#: senaite/patient/content/patient.py:170
msgid "Patient sex at birth"
msgstr "受檢人性別"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:241
msgid "Patient's name entry mode in Sample Add form"
msgstr "樣本添加表單中的受檢人姓名輸入模式"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:68
#: senaite/patient/profiles/default/types/PatientFolder.xml
msgid "Patients"
msgstr "受檢人"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:140
msgid "Place of residence"
msgstr "國籍"

#: senaite/patient/content/patient.py:391
msgid "Please set a valid email address first"
msgstr "請先設定一個有效的電子郵件地址"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:179
msgid "Race and Ethnicity"
msgstr "種族和民族"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:201
msgid "Require Medical Record Number (MRN)"
msgstr "需要填写受檢人編號（MRN）"

#: senaite/patient/validators.py:43
msgid "Required field: ${title}"
msgstr "需要填寫字段：${title}"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:89
#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:172
msgid "Sex"
msgstr "性別"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:173
msgid "Sex at birth"
msgstr "出生性別"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:381
msgid "Share patient on sample creation"
msgstr "在樣本創建時共享受檢人"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:189
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/temporaryidentifierwidget.pt:70
msgid "Temporary"
msgstr "臨時"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:39
msgid "Temporary MRN"
msgstr "臨時MRN"

#: senaite/patient/browser/viewlets/templates/temporary_mrn_viewlet.pt:13
msgid "The Medical Record Number (MRN) assigned to this sample is temporary"
msgstr "分配給該樣本的受檢人編號（MRN）是臨時編號"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:210
msgid "The birthdate is estimated"
msgstr ""

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:69
msgid "The key will be stored in the database and must be unique"
msgstr "儲存資料庫中的關鍵字必須是唯一的"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:113
msgid "The value will be displayed in the ethnicity selection"
msgstr "該值將顯示在種族選擇中"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:77
msgid "The value will be displayed in the identifers selection"
msgstr "該值將顯示在受檢人ID選擇中"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:131
msgid "The value will be displayed in the marital status selection"
msgstr "該值將顯示在婚姻狀況選擇中"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:95
msgid "The value will be displayed in the race selection"
msgstr "該值將顯示在人種選擇中"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:76
msgid "Value"
msgstr "值"

#: senaite/patient/config.py:69
msgid "Voter ID"
msgstr "選民 ID"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:230
msgid "When selected, an alert icon is displayed in samples listing for samples that have a Patient assigned with a temporary Medical Record Number (MRN)."
msgstr "勾選後，樣本清單中會顯示樣本臨時受檢人編號（MRN）警告圖示。"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:106
msgid "Years"
msgstr "年"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:198
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Default: "Define the format of the patient address in samples. Possible variables are $address, $zip, $city, $country, $subdivision1, $subdivision2, $type."
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:299
msgid "description_controlpanel_patient_address_format"
msgstr "地址格式"

#. Default: "If selected, months and days won't be displayed in sample view if the age of the patient is greater than one year. In such case, only years will be displayed"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:285
msgid "description_controlpanel_patient_ageyears"
msgstr "年齡"

#. Default: "Patient ethnicity categories"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:353
msgid "description_controlpanel_patient_ethnicities"
msgstr "種族"

#. Default: "Legally defined marital statuses"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:371
msgid "description_controlpanel_patient_marital_statuses"
msgstr "婚姻狀態"

#. Default: "Patient race categories"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:335
msgid "description_controlpanel_patient_races"
msgstr "人種"

#. Default: "Additional email addresses for this patient"
#: senaite/patient/content/patient.py:252
msgid "description_patient_additional_emails"
msgstr "附加電子郵件信箱"

#. Default: "Email address"
#: senaite/patient/content/schema.py:78
msgid "description_patient_additional_emails_email"
msgstr "附加電子郵件信箱"

#. Default: "Private, Work, Other etc."
#: senaite/patient/content/schema.py:66
msgid "description_patient_additional_emails_name"
msgstr "附加電子郵件信箱名稱"

#. Default: "Additional phone numbers for this patient"
#: senaite/patient/content/patient.py:285
msgid "description_patient_additional_phone_numbers"
msgstr "受檢人電話號碼"

#. Default: "Private, Work, Other etc."
#: senaite/patient/content/schema.py:93
msgid "description_patient_additional_phone_numbers_name"
msgstr "附加電話名"

#. Default: "Phone Number"
#: senaite/patient/content/schema.py:106
msgid "description_patient_additional_phone_numbers_phone"
msgstr "附加電話號碼"

#. Default: "Select this option if the patient is deceased"
#: senaite/patient/content/patient.py:336
msgid "description_patient_deceased"
msgstr ""

#. Default: "Select this option if the patient's date of birth is estimated"
#: senaite/patient/content/patient.py:323
msgid "description_patient_estimated_birthdate"
msgstr ""

#. Default: "General ethnicity category reported by the patient - subject may have more than one"
#: senaite/patient/content/patient.py:217
msgid "description_patient_ethnicities"
msgstr "民族"

#. Default: "The type of identifier that holds the ID"
#: senaite/patient/content/schema.py:37
msgid "description_patient_identifiers_key"
msgstr "標識鍵"

#. Default: "The identification number of the selected identifier"
#: senaite/patient/content/schema.py:50
msgid "description_patient_identifiers_value"
msgstr "標識值"

#. Default: "Primary email address for this patient"
#: senaite/patient/content/patient.py:236
msgid "description_patient_primary_email"
msgstr "受檢人主信箱地址"

#. Default: "Primary phone number for this patient"
#: senaite/patient/content/patient.py:270
msgid "description_patient_primary_phone"
msgstr "常用電話"

#. Default: "General race category reported by the patient - subject may have more than one"
#: senaite/patient/content/patient.py:199
msgid "description_patient_races"
msgstr "人種"

#. Default: "Asked but unknown"
#: senaite/patient/config.py:127
msgid "ethnicity_asked_unknown"
msgstr "種族未知"

#. Default: "Other"
#: senaite/patient/config.py:128
msgid "ethnicity_other"
msgstr "其他種族"

#. Default: "Unknown"
#: senaite/patient/config.py:129
msgid "ethnicity_unknown"
msgstr "種族未知"

#. Default: "Not defined"
#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:176
msgid "fullname_not_defined"
msgstr ""

#. Default: "Diverse"
#: senaite/patient/config.py:44
msgid "gender_diverse"
msgstr "雙性"

#. Default: "Man"
#: senaite/patient/config.py:41
msgid "gender_man"
msgstr "男"

#. Default: "Not Specified"
#: senaite/patient/config.py:45
msgid "gender_not_specified"
msgstr "未知"

#. Default: "Transgender"
#: senaite/patient/config.py:43
msgid "gender_trans"
msgstr "跨性別"

#. Default: "Woman"
#: senaite/patient/config.py:42
msgid "gender_woman"
msgstr "女"

#. Default: "Patient Medical Record Number is required"
#: senaite/patient/content/patient.py:359
msgid "invalid_patient_mrn_is_required"
msgstr "受檢人編號必填"

#. Default: "Patient Medical Record Number must be unique"
#: senaite/patient/content/patient.py:368
msgid "invalid_patient_mrn_must_be_unique"
msgstr "受檢人編號必須唯一"

#. Default: "Address Format"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:296
msgid "label_controlpanel_patient_address_format"
msgstr "地址格式"

#. Default: "Age in years"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:282
msgid "label_controlpanel_patient_ageyears"
msgstr "年齡"

#. Default: "Ethnicities"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:350
msgid "label_controlpanel_patient_ethnicities"
msgstr "種族"

#. Default: "Marital Statuses"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:368
msgid "label_controlpanel_patient_marital_statuses"
msgstr "婚姻狀態"

#. Default: "Races"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:332
msgid "label_controlpanel_patient_races"
msgstr "人種"

#. Default: "Firstname"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/fullnamewidget.pt:62
msgid "label_firstname"
msgstr "名"

#. Default: "Lastname"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/fullnamewidget.pt:90
msgid "label_lastname"
msgstr "姓"

#. Default: "Middlename"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/fullnamewidget.pt:73
msgid "label_middlename"
msgstr "中間名"

#. Default: "Additional Email Addresses"
#: senaite/patient/content/patient.py:249
msgid "label_patient_additional_emails"
msgstr "附加電子郵件"

#. Default: "Email"
#: senaite/patient/content/schema.py:74
msgid "label_patient_additional_emails_email"
msgstr "附加電子郵件"

#. Default: "Name"
#: senaite/patient/content/schema.py:62
msgid "label_patient_additional_emails_name"
msgstr "附加電子郵件名称"

#. Default: "Additional Phone Numbers"
#: senaite/patient/content/patient.py:283
msgid "label_patient_additional_phone_numbers"
msgstr "附加電話號碼"

#. Default: "Name"
#: senaite/patient/content/schema.py:89
msgid "label_patient_additional_phone_numbers_name"
msgstr "附加電話號碼名稱"

#. Default: "Phone"
#: senaite/patient/content/schema.py:102
msgid "label_patient_additional_phone_numbers_phone"
msgstr "附加電話號碼"

#. Default: "Birthdate"
#: senaite/patient/content/patient.py:310
msgid "label_patient_birthdate"
msgstr "受檢人出生日期"

#. Default: "Deceased"
#: senaite/patient/content/patient.py:333
msgid "label_patient_deceased"
msgstr ""

#. Default: "Email results report"
#: senaite/patient/content/patient.py:141
msgid "label_patient_email_report"
msgstr "傳送報告電子郵件"

#. Default: "Birthdate is estimated"
#: senaite/patient/content/patient.py:319
msgid "label_patient_estimated_birthdate"
msgstr ""

#. Default: "Ethnicities"
#: senaite/patient/content/patient.py:216
msgid "label_patient_ethnicities"
msgstr "種族"

#. Default: "Ethnicity"
#: senaite/patient/content/schema.py:131
msgid "label_patient_ethnicity"
msgstr "種族"

#. Default: "Firstname"
#: senaite/patient/content/patient.py:151
msgid "label_patient_firstname"
msgstr "名"

#. Default: "Gender Identity"
#: senaite/patient/content/patient.py:177
msgid "label_patient_gender"
msgstr "認知性別"

#. Default: "Type"
#: senaite/patient/content/schema.py:33
msgid "label_patient_identifiers_key"
msgstr "標識鍵"

#. Default: "ID"
#: senaite/patient/content/schema.py:46
msgid "label_patient_identifiers_value"
msgstr "標識值"

#. Default: "Lastname"
#: senaite/patient/content/patient.py:163
msgid "label_patient_lastname"
msgstr "受檢人姓"

#. Default: "Marital Status"
#: senaite/patient/content/patient.py:185
msgid "label_patient_marital_status"
msgstr "婚姻狀態"

#. Default: "Middlename"
#: senaite/patient/content/patient.py:157
msgid "label_patient_middlename"
msgstr "中間名"

#. Default: "Medical Record #"
#: senaite/patient/content/patient.py:118
msgid "label_patient_mrn"
msgstr "受檢人編號"

#. Default: "Primary Phone Number"
#: senaite/patient/content/patient.py:267
msgid "label_patient_primary_phone"
msgstr "常用電話"

#. Default: "Race"
#: senaite/patient/content/schema.py:118
msgid "label_patient_race"
msgstr "人種"

#. Default: "Races"
#: senaite/patient/content/patient.py:198
msgid "label_patient_races"
msgstr "人種"

#. Default: "Sex"
#: senaite/patient/content/patient.py:169
msgid "label_patient_sex"
msgstr "出生性别"

#. Default: "Primary Email Address"
#: senaite/patient/content/patient.py:232
msgid "label_primary_patient_email"
msgstr "主電子郵件信箱"

#. Default: "Personal"
#: senaite/patient/browser/patient/views.py:51
msgid "label_schema_personal"
msgstr ""

#. Default: "Annulled"
#: senaite/patient/config.py:135
msgid "marital_annulled"
msgstr ""

#. Default: "Common Law"
#: senaite/patient/config.py:140
msgid "marital_common_law"
msgstr ""

#. Default: "Divorced"
#: senaite/patient/config.py:136
msgid "marital_divorced"
msgstr "離婚"

#. Default: "Domestic partner"
#: senaite/patient/config.py:142
msgid "marital_domestic_partner"
msgstr "同居"

#. Default: "Interlocutory"
#: senaite/patient/config.py:137
msgid "marital_interlocutory"
msgstr "冷戰"

#. Default: "Legally Separated"
#: senaite/patient/config.py:138
msgid "marital_legally_separated"
msgstr "分居"

#. Default: "Married"
#: senaite/patient/config.py:139
msgid "marital_married"
msgstr "已婚"

#. Default: "Never Married"
#: senaite/patient/config.py:144
msgid "marital_never_married"
msgstr "單身"

#. Default: "Polygamous"
#: senaite/patient/config.py:141
msgid "marital_polygamous"
msgstr "一夫多妻"

#. Default: "Unknown"
#: senaite/patient/config.py:146
msgid "marital_unknown"
msgstr "未知"

#. Default: "Unmarried"
#: senaite/patient/config.py:143
msgid "marital_unmarried"
msgstr "未婚"

#. Default: "Widowed"
#: senaite/patient/config.py:145
msgid "marital_widowed"
msgstr "喪偶"

#. Default: "Not defined"
#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:165
msgid "mrn_not_defined"
msgstr ""

#. Default: "First + last"
#: senaite/patient/config.py:53
msgid "name_entry_mode_first_last"
msgstr "名+姓"

#. Default: "First + middle + last"
#: senaite/patient/config.py:49
msgid "name_entry_mode_first_middle_last"
msgstr "名+中間名+姓"

#. Default: "Fullname"
#: senaite/patient/config.py:57
msgid "name_entry_mode_fullname"
msgstr "全名"

#. Default: "Days"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:38
msgid "patient_dob_days"
msgstr "日"

#. Default: "Months"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:34
msgid "patient_dob_months"
msgstr "月"

#. Default: "Years"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:30
msgid "patient_dob_years"
msgstr "年"

#. Default: "${fullname} <sup>&dagger;</sup>"
#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:183
msgid "patient_fullname_deceased_html"
msgstr ""

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/fullnamewidget.pt:103
msgid "placeholder"
msgstr "佔位符"

#. Default: "Asked but unknown"
#: senaite/patient/config.py:80
msgid "race_asked_unknown"
msgstr ""

#. Default: "Unknown"
#: senaite/patient/config.py:81
msgid "race_unknown"
msgstr ""

#. Default: "Female"
#: senaite/patient/config.py:36
msgid "sex_female"
msgstr "女"

#. Default: "Male"
#: senaite/patient/config.py:35
msgid "sex_male"
msgstr "男"

#. Default: "Not specified"
#: senaite/patient/config.py:37
msgid "sex_not_specified"
msgstr "未知"

#. Default: "Samples of ${patient_fullname}"
#: senaite/patient/browser/patient/samples.py:36
msgid "title_patient_samples_listing"
msgstr ""
